失蹤5年女兒突然報夢稱被殺 家人終成功找出埋屍地點

泰國一名女子聲稱失蹤5年的女兒突然向她報夢，說自己已被殺並點出埋屍地點，她隨即到警署報案。警方跟隨她去報稱的埋屍地調查，竟真的掘出一具屍骨，將作DNA檢驗確認其身份。

女子佔提拉憶述，2011年2月有朋友稱介紹她的16歲女兒到曼谷工作，朋友表示會好好照顧她並會每周送她回家一次，然而她自此就沒再見過女兒。

佔提拉表示女兒最初用僱主的電話與她聯絡2次，最後一次是在2011年4月，當時女兒說想回家，但其後失蹤。佔提拉曾與朋友嘗試找她，一直無法尋回，即使報了警但案件一直沒有進展。

至今年10月中旬，她收到消息指女兒被虐致死而且遭埋屍，其後又指女兒報夢告訴她埋屍之地，她於是到警局報警。她聲稱憑衣服和頭髮已認出屍骨的確屬於其女兒。當局會作DNA檢驗確認死者身份，暫時拘捕了3人調查。

自己埋完屍頂唔順個女每晚纏繞佢？

暫時拘捕了3人調查。

連登未成年探員全面進場

登乜柒場
估都估到係家人殺架啦
報你老母夢咩
庸人多自擾

BORDER

巳經登場了